其實咁多宗自殺案，種種跡象都係有可疑，點解無泛民議員拎出黎講

雖然無證據指控係被自殺，但唔代表唔可以拎出黎開記招就住各種疑點提出質詢，質詢下狗方單單都話無可疑，係咪有處理手法不當同失職

求解

十推

１

２

可能已經做緊野呢

３

４

５

６

７

pish

８

冇直接證據

９

１０

佢哋有決定性證據先可以拎出嚟講，唔同我哋上連登講完就算

人地唔係網民,無實質証據唔講得,林子健單嘢柒過

［對抗白色恐怖］唔明點解香港死左人無家屬朋友出聲

啲立法會議員由7月開始好似唔見晒人,呢幾個月剩係記得一句:施你條命

美國有幾個州立左"反人面辨識法",歐洲有國家(唔知有冇記錯)立法禁cashless store/shop,啲立法會議員點解唔攞呢啲野去做野?唔研究下人地點立法?點用呢啲"外國先例"去迫政府?要你地上前線的確有啲強你地所難,但點解咁多巴絲拆埋燈柱兼驗屍咁驗,啲立法會議員都唔跟手"做野"?唔通仲要連登幫你地睇埋外國法例,再draft埋一份"香港版"既俾你地?

仲有,沙中線用華為設備,幾個歐洲國家都禁華為設備,點解立法會議員唔:
1) 番舊帳,當年沙中線設備招標之時有冇漏洞
2) 既然有"先例",點解唔迫政府禁華為?

我知好難會成事,但立法會議員如果做足功夫,有理有據,上晒國際版,即係同連登和理非+勇武一齊互相助攻,家下一啲noise都冇,算點?我呢個50+下次點選你地? 不如我同民建聯講:"你派燕窩我就選你"
咁好過啦